想跟師兄做gym

或者tg教下我

真係女咪教你囉

樓主仔黎
不過你都鳩既
識gym一定唔會同女gym
煩撚過閪 講個姿勢講十年

千祈唔好同女做尖，條女會係咁俾人視姦

師兄教我

街健啦 gogogogo

真
成日睇屁屁

認真想學可以教 自己一個做gym好悶

真心想學！超有心
留tg?

你留ok?